### Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функции нужны для выполнения одной части кода несколько раз, когда это нужно. Например вывод одного сообщения, несколько раз на странице, при этом не требуется переписывать код заново, достаточно вызвать функцию.
### Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
При помощи аргументов, можно задавать значения по умолчанию или передавать значение аргумента. 
Это удобно в приветственных функциях, математических (где есть возможность вычислять значение аргумента если оно не известно заранее и передавать его в функцию) и т.д.
